有冇人見到啲好cute嘅野會肉緊到好想揑死佢地

細細個養倉鼠好想逐隻手指仔揑爆晒佢地
大個養貓好想大大力㩒佢地肉球 抱到佢地粉身碎骨
因為佢地太qq
不過唔想傷害佢地 所以控制住自己

咁我地出街更危險

位唔是噉上的

應該點上？

有！！哥基pat pat

BB仔塊面

耶魯大學嘅科學家幾年前已經做咗實驗搵到個原因出嚟。

ching sick ball

因為D野太可愛要做返D可怕殘忍野黎balance返？

細個會 大左唔會
見到個b好cute會揸實拳頭 好想一拳鐘爆佢個頭 捏爆佢塊面 用腳踩爆佢d手手腳腳
大左反而冇呢種感覺 好懷念

淨係會好想放落口度咬

上面個研究話係mechanism of expression黎
唔係有病

can't handle cuteness

我男朋友

女朋友cute會唔會熊抱死佢？

我就唔會覺得自己有病 因為我好清楚知道如果佢地死咗我實喊死

會呀 我地兩個都會有幾秒超大力咁攬住大家 佢話見到我都好肉緊

抱起佢用力整斷佢條腰骨 啪一聲